[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5780)

ha

fast

Slow

middle

有冇角水

海灣者

La快追和

角最盡10粒

幾個真飛贏緊幾十萬，好心幾舊個d唔好post出黎啦

5555 半4全10

等杜蛇真飛

La快輸

10.5s點睇

新post容許我笑多一次買LA嘅人
死傻9

追和比我補飛未

邊度？想睇，打下飛機都好

又笑自己

細有細賭 大有大賭 你笑人賭得細托柒咩 幫大戶打飛機人地有無比一百幾千你呀？

未知高蛇買撚左幾多個億

十萬= 幾 十萬

66666

珍 唔係買夠1m唔好show出黎
咩全黑嗰d收收先

西圖！！！

真。。。重點係事前定事後 金額大小wfc

西圖頂住！

快手3格

咁你又成日笑9 eric

10蚊唔係錢 唔撚貼得呀 屌你老母

Lafc似ng

又bin周俊樂

中間人柒到

唔好似 入喇

邊到似啊 睇過？

我都想

呢幾日輸晒2m了
聽日cut ac

賭一千，對我黎講好大數目，輸左唔好笑。

入波未？

200萬

Eric點同

太好bin

咁都唔入 屌你老母丫

巴打有料

對唔住大佬

同路加油

1:1！

我半個月人工

海灣咁都唔入

刷角快

邊隊

禁都唔撚入 on9

邊個大注買咗無入球

慘 層樓都無埋

咁你輸左今個月仲有冇飯開

講經 陣間日假見

海灣 6碼位射斜

拎左5000蚊未？

主

我究竟睇緊啲咩
空龍中龍都咁難？

屌

點撚樣先可以射出界 係咪on9?

驚閪，至少兩球

無架啦 1000蚊all in 注黎

easy

西圖入未

成日9封⻆

2.5

見你炒ps5喎

準備12 碼

1k咁少 唔買夠100k唔好貼啊嘛

咩都炒 iphone又見到佢

All in都夠啦仲洗咩炒

客 NG

有無芥蘭

等西圖入多球買細波

LA年年季後賽都變蟲

炒乃木坂飯

客應該ng

Gellll

角細全細同我頂撚住

笑死

西雅圖入未

乃木炒飯

刷角未

係咪咁撚難入呀

刷角未呀屌佢老母 22個人 44隻腳都唔撚識刷角

中柱

主勁射中眉

咪gel

大波

又中埋柱

諗住買邊層置業？

中埋柱

又柱

小注 vela斷腳

勁中

2.5都死

齊齊win ok?

8.5s冰

西圖ng 針

大波撕得飛
leeds果場又係咁中柱 中楣

齊win ok?

笑死

連中兩下柱

咁撚大力抽埋去 細力小小都入啦

中眉又中柱

似角細 兩邊都唔落底

FC有冇機cup

花式炒粉 空龍唔入

咪冰啦

vela回撚哂塘啦

又停角

角呀

365封撚左角

8.5足水可以諗下

不了，召喚連c雅

連中柱眉

1:1都有機嘅
Cup就真係

落底刷角呀仆街

個和倍率唔識郁 是不是和梗

8.5s 冰呀

支持

我怕2:0

中埋人柱

射中腳都死得咁款 屌你老母個閪

俾球12M你...又要懶獨特射中間...俾你攻..你又無腳中龍...

7777777

角大是夢？

777777

morris 做野啦

2-0

2:0

Goal

-3c

20 要冰角了

搞撚掂2:0

2:0收皮

爽

係呀 仲唔瞓身

角細全細頂撚住

MG又中

10.5b已死

大波有得叫下 FCLA幫手入粒

馬會殺手

諗住補多注

拗腰射得幾靚

888

買得10m咁細會唔會比人屌

今日杜蛇幾點出飛?

終於20

La 刷角啦 刷角先有機會

$100*1.6*1.8 再上？

連c

10.5仲追唔追好

客出16歲前鋒 就咪諗啦 仲買

話撚左11點100%上盤

落後兩球先發力咁好笑

唔會 你話10m就係10m

刷多2角追返粒先

唔好 黑單蛇落左order 10c完

刷爆佢老母

Gchi

99999

9c

La ng有冇得諗

細膽

2：2仲有機 唔好放棄
話哂美職班霸

主隊後衛買左角大

3.5s收息好d

有

999999

miss咗

玩撚完未

取消關注了

黑單

幾分鐘刷左3個c

我都覺最多入多一球

努力刷角先有回報

FC啊，入返球先得唔得

13.5b有無機

大1黃牌let's go

10蚊(m) 正解

10.5s

正式宣布，gel得

補唔補 客好
有條-1

85分鐘 2：1
90+2分鐘2：2

no la

我

諗緊買3.5s收息定等多陣買10.5b

好 謝謝

上咗11.5

no goal算

FCLA係今季入球皇, 今場竟然一球都冇

比多4角啦

你邊面㗎
撐客就繼續屌落去

無羅斯

No goal收息算

收皮就有
一陣就2：2

我了

刷角啦la 輸2粒仲鳩下鳩下咁

上啊，FC

俾多3隻，快

你個人都幾撚樂觀

羅斯同助攻王中肺炎

-2c拿拿臨啦 80分鐘前得唔得

再追主ng

快啲開埋10角啦

我都無ac

快D攻曬上去啦

10.5b 上

㩒緊11.5

輸哂了

同路

仲乜封咗唔俾買

點解會買左客

-1c

比支角球旗搞到無左個角

神奇9咁撚狗？

恒大果場

馬會平半比外圍高水

10c

支旗都救角

仲未㩒到

FC上啊

10C

10！

姐係點
上次佢撚我狗

FC追和

-2快

2-1

2:1 GOAL

21

11.5b -2

好彩追得返頭先場仆街費城聯

2:1

西咪撚

客盤仲有機

冇

2:2

2-1爆撚硬角 肯定狂攻

想補又封 入埋

和波未

要刷角

主隊垃撚圾

2.5大！ 鬥氣成功

韋拿個種廢

可能輸呢 個天都唔想你買

比多4c

明明比角就入波，點解唔刷呢

唔係22味入啦

+1 一直封買唔到

準備3:1

88

12.5b 上

4c1g 快

你買乜

挽留

唔嗌唔得

又俾假希望下盤撚

輸高水都開心啲

2-2 11.5b 一齊開到 派黑單 門叔

西雅圖再攻，俾多2c

封角

追返球, 可以再追角了

黑單發大財

2:5 10 1 100 cd rom 職乞skip

仲有十幾分鐘 冇兩角 我今日唔撚賭

3:1

3-1

lm

西

31

3.9倍3.5b

1

真係3-1

3-1 冇角了

ok

馬會封到完場算啦

屌洗唔洗咁快入

屌 入緊3.5/4b

收錢 2.5/3 全格

買多次11.5b，主入波又封盤屌你

主隊死全家
係要zip我第三球

Morris做到野

垃圾FC

定係fake goal

半1全4

GOAL

我都係

半細全大

大波大角黨全面進場

好彩冇買3.5s

晏就見

西雅圖兩大射手

請我叫雞ok?

又贏多5000。。。。。

仲會唔會追 la

-1c快手

好彩猶豫咗冇買s

下盤撚被掃入棺材

主win @1.001派錢

半1全4時常有

YoYo?

11.5b已死

3:3

馬會紅毛泥封撚完未

拿拿臨比多2c

冇可能了

條防線易穿到

3:3！

立即冰封角球唔該

收息

你份人郁幾撚正面

No goal 1.52

11c

長追西雅圖 直到拎冠軍了

今場都係唔買等5:30再買

大波大角 呢場有人輸？

11搞掂

角角角

半大慘死

14c買波衫

你老母狗會封撚到3倍變2倍

齊叫

半大個啲抵死啦

爆角掛住我陳了

入緊11.5細 365封左盤 點解馬會會受左....

11c完應該死好多人 個個追11.5b

即場無補飛 我喊

沙蛇角細點部署

幫叫俾多個c

依隊野近年都keep到，係幾好野

刷角 快！

14c完啦

似3-3

話唔定開唔到呢

有種就入多兩球

差一角 比埋me ok?

3:3？唔通

3:3 一世球迷

角呀你老母

3-3 我奶黑單c眼

有11c已經好好，有睇live就知

13c 等緊

3-4 我比黑單中出

海！ 昨晚撿多少？

日乙bee

3-1中龍3：1 打自由龍？

開夠14c 全部手足贏錢啦 支唔支持？

12c?

幾千 一早訓左

11

美職季後場場角大

好想奶黑單屎眼 快啲3-3

多倫多

差隻C，快啦

信錯vela

似有多粒

3-3未呀

喂屌你咩食緊飯好嘔心呀

唔好再提呢個人

全上盤 蝕左啦

3-3 啦屌

害撚死半大手足

3:1 ft ok?

3:1 FT 派我 10 1 100

買邊隊呀咁

講好左至少贏兩球

買左客點算

C

出晒線尾輪驚佢地玩野

la 垃圾到

呢啲先係美國波

3:2

3-2

3:2
3:3劇本嚟了

和波 加時feel

係喎 勁

哇32

半大班垃圾

3：2又撚下盤

高水ng

慘3:2

3:3快

要角呀 你入波托柒咩

12.5b

34 pls

仆街 會唔會var 架

Offside wor

3:3啦屌你老母

90" 3:3

波台要暴動啦

就33

炸

越啦

炸?

頭先又唔見咁撚多波 美職真係睇彩數

3-3 快 我要奶黑單

Var

有var boom 得

屌 飲緊水諗住飲完買客ng

no 炸

炸佢老母

炸左

11c完

boom

似炸

大1黃牌終於叫糊

3:3 la

炸
撚下盤

Bomb

12角是夢？

屌！

炸得好

屌 想奶黑單都唔得

好事 炸咗

Save

支水救咗我

再買

半1全5 dllm vela nmsl

你好彩囉我5.8倍炸撚左

收返1500先

想奶咪奶

咁我係好彩

至少贏兩球

炸左 唔駛屌

今日睇中左場冷野 大家唔好跟啦

操盤手救咗你

買左no goal嚇死

照跟！

La已經唔係上年嗰隊la

var殺死了足球

好事

VAR

我買個陣5.1 頂

好奇有幾冷 講黎聽下得唔得

好運到

贏錢就得

12c

痴撚線？ click左確認就去365睇
見365封左角盤 咁就返馬會睇 仲load緊
但係最後accept左？？？

5分鐘俾多2角

咁都無12c

照跟

補幾耐

var is bullshit

3:1ft頂實

5

中

估唔到11角完 贏錢呀

冰封角球

絕殺c未屌你地22個老母

中硬驚西

通常都會咁 你買角大就會買唔到

咪搞事啦la fc

爆硬

又贏錢

照出 照跟
打死無怨

兩者有咩關係

贏硬 害乜

掂啦 馬會送錢俾你洗

跟

留定名等派錢

輕鬆贏一皮

抓饭-296418:韋拿也是空難的

12c!

又中1萬

下 有角球仲受埋我呢注 無關係？

屌又岩岩好爆

11.5s咁都唔洗輸

屌你老母西雅圖咪阻住人刷c

大1黃牌cashed

你手腳快過操盤囉

比d力刷多一隻黎

死

爆！

Boom

3-3

12

122222

爆

咁都有12

12ccccccc

12c搞撚掂

Ya 12角 對唔住黑單 門 派唔到

lm定先

俾多兩隻！

其實依家係咪無晒角球旗戰術連刷幾c?

幫大家叫下
12C

半4全12

計你禁果下 好公道

gel太早

有無12阿

韋拿連開角都廢

11.5b 24

你老母0.22

3:1 ft

3:1 12c ft

Gel爆左

攪掂

屌你老木傻閪ｖｉｌｌａ射你老母咩 落底刷ｃ啦

加入角大黨永遠都唔會遲

12c ft

世界級廢物韋拿

12即完

好過11c ft

VAR好波

No goal 1.5幾好分

無仇報

慘死

11.5好撚爽

死開啦

其實撳咗落去你預一定買到㗎啦
除非咁橋真係轉左

就算刪咗佢都係買到

派?

西圖

1.52

西雅圖角大我細個就聽過呢個名

屌 我個11.5b

希望你好似陳優越咁 買多啲爆多啲 事後通常都無乜好結果

11.5b中呀

咪中咗

我了球巴

完美的避開曬

我了始巴

唔抽了 派下個post #10 #15 # 20

其實狗會買大細真係好蝕本
抽水太高

起碼都有個10.5b

我了皮巴

ft 12c 呀師兄

好

中我

半1全4一齊叫出新希望！

me

Gchi 長派長有

今日全北廢車上盤

假波點撐

好彩炸左

飛腳+1派錢

講撚左西雅圖 仲見到一堆買La
點解我無錢買

佢唔俾我買

你又連中 下注跟了

勇者

仲有冇水

果然有美斯 c朗 仲有後備嘅伊巴個隊西雅圖贏

又荷乙？

呢句唔啱你講喎

唔中你比返我ok?
中咗分啲比你

好彩 我買完個實時變32我屌岀聲 之後又31
多謝VAR

洛辛堡-0.5/-1

信錯左vela呢條仆街仔

痴鳩撚柒線 365封左盤馬會仲接受？
365封左 我以為馬會會reject
返入app睇仲load緊 最後accept埋
跟住我再refresh 先封盤 on撚鳩
如果唔係就買左12.5s

荷乙半大全大

一見到var係咁叫炸

睇死3:1完場

杜蛇今日會買咩

今次第幾條了？仲有貨？

Ok!

175今日回左啲 好似回得好小

2雞食左佢仲好

睇直播 叫到3:2真係哭出來 真係有運

識貨

命裡有時終須有

行左入掘頭路

第一次叫炸 平時買大波多

你買左11.5馬會咪唔會accept

都話咗冇錢買一定中

得啦po幾多次呀要

今日重心

前鋒有即場角大仲穩唔穩

我2:0個時已經走甩左左兩粒 心諗搏佢no goal唔係咁都要殺我

8x1

講完

琴日都未出晒 今晚追

覺得會斷水手

笑左 買iphone阿啦

馬會不嬲睇住黎食, 你中就彈你飛
炒就load埋佢

唔中果啲佢會受

放低一場 黃鋒

Lm

你贏好多

預大約回3% ，估計明天會大震走傻散後爆升

但對面有哈維 偉拿 托利斯
西班牙隊

同路人 加個細

對飛對死人

我上半場收到3:1 劇本 信莊家實冇死

仲有比利打後備

抵

世一點都贏

我都好耐無玩過

哈維姐 又唔係沙維

有外國ser 之前傳過hk整緊

係阿 終於正數番

三角重注 追數
你老母費城真係廢

半場估佢會開2.5b但冇信心 淨係上左西圖第二球

365同馬會幾時變左做合作伙伴

前鋒半大

話明廢城梗係廢

係咪得我一個信左佢？

我叫足70分鐘 一早手持2.5 見到佢中柱好攰

有機，太耐冇開半大了

留名等派

我估你唔係唯一一個中伏

前鋒角大好似好啲

今晚買馬贏唔返 以後都介賭

中眉中柱我幾驚開對家

馬會黑名單，我屌你老母。

今朝派左啦 下次過關再中派你

睇好兩場

假架 我老4黑單冇開爐

呢啲case, 就算你見有角即刻開飛行模式佢都會幫你接納

中到中埋風

買大波好處就係唔使諗邊隊入波

3t中到唔洗係到同你吹水啦ching

1.58收息

黑單老4 你問我答

Lm

等即場先

190m (細佬 30cm)

All in個場波中柱同楣 3次
你問我答

跟！

魂兄靠你中派D運，加持去前鋒角大

屋企廚房幾大

咩心情

大過你個廁所

等緊22入！

唔中比返？

想屌死條門柱

我有你電話架

999

日本足智彩投注狀況

返舊登睇返pm先

我住劏房的 用公廁的咁大

+852

777

又扮

係咪處？

角細頂唔到了

自從上左泥波po買大波都大膽左

系

法國我買大波正燈西 決定冇限期暫時退出波po

直到另行通知

Bye

我教唱歌算啦

努力士 無止境～

8

你咁能大隻 打能死人架喎

其實你地開新post用電腦定電話開

德島 黃蜂 成功丸 天鵝 正氣

轉行買細

你弱智？

依個星期燈燈地

出番係channel統計下命中再出黎顯醜了

咪扮野 係咪覆完診就返黎

你點樣copy個topic落去 小妹弱智唔識

黑蛇求入

唔識唔好搶

不了 買唔起平安鐘

用人腦

我俾人屌過一獲了

三點

加我入channel幫你燈對面

所以我無搶過

認真

屌你醒起你上次呃鳩我買細波 點知爆撚左肯回水未

邊場

唔記得 快啲回水

818

你爐係咩 會唔會報假

留意番，日本足智彩類似六環彩咁，估中晒11場就會中六合彩一樣既獎金

所以上面係每票計，全公開，同世界盤口唔一樣

不會回的 牠是一頭非常狗的狗

認錯人...我是大波黨...

買細有時真係㩒爆都未完場

會 我主場

可能是我

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5781)

求link 往死裏跟

還我血汁錢

黑名單 狗都不如

要關通知

咪侮辱狗啦...

係，頭獎計注數平分，如果少人中，係可以好多錢

試過最高派3億日元，即是2千萬港紙

操你媽 海狗退錢！

2018年開 都幾撚耐

Old seafood俾面入咪係入面

係，100yen，即是7蚊注
你去日本見到車站有d黃色寫住toto就係投注站

加我想贏錢

杜蛇去完馬會未等真飛

知點解日本多假波未

有冇大蛇教點贏錢

咪係 E神同類黎架 俾下面

買贏嗰隊

係幾場做膽，跟住博場冷
上個禮拜川崎輸，頭獎派3900萬，2注中
2獎都20萬

大哥好球

黑單喺到？

Yes所以通常會有一兩場打假

跟左你買角 贏到仆街

一涉及到錢真係好易變質

前鋒夠分，俾飛腳做老二ok?

近排跟5場好似中左一場高登仔

你琴晚一過12點即刻反底

呢場奪冠了

等陣帶領大家

硬打消耗體力唔好，下場先奪得唔得？

原來是你還我血汁錢未

我決定退出波po 再會

等緊杜甫真飛

一路好走

真

佢今日話出？

870

梳

@沙xx

打和都拎冠

開下盤

沙蛇份人好小....

@神燈海狗 Guy丸 退錢！

878

呢到冇人識你呀

樓下贏大錢

依擺上盤多 冇計

樓上一齊贏

我派樓下500

樓上贏大錢

多謝曬

其實唔難，咁少人中？？？
有d波唔肯定全餐先3注

留馬會ac

頭十抽一派500

留13名

戒賭幾日 今日復出 呢期邊個大蛇

我大佬黑單

仆街死喇

898

900

902

904

蜻蜓切

1001！

3900萬計返港紙少好多

1002

1001

咁少 要唔要？

樓下打飛機

啲傻西仲留13名

樓上奶黑單屎眼

好！幾日冇打

我講緊乃木話到同六合彩獎金差唔多
其實唔係啫

696 強陣

啱啱打完

樓下飲尿！

樓上食我啲屎

樓下同小妹69

反彈俾樓上

全北天鵝大 食

冇！

樓下比黑單中出

黑單不了 有人唔做走去做狗

Jm9

938

樓上on9

反彈

有無link

收到

再反彈冇回頭

樓下奶我屎眼

仲留緊

咁少人睇 rip
度緊波 等陣會出
開條新系列 下個月月頭 結婚週年紀念 想贏小小送比老婆

跟了

乜話 原來你仲未躝架

952

快

好呀老公

荷乙半大全大 一生重心

中你 留冥通account

如果全開熱門可以幾萬注中

就咁燒得囉

依個係上星期，有時可以過千萬一注中

下次去日本買下先

點解愛媛成日冇盤

964

965

老公豬 多謝🥰

thx

代黑單多謝你

972 快

幫推

推

.

你

1001派100

俾我

我啦